其實講到而家拍拖買樓咁困難，會唔會係諗多左？

之前二三十年前 屋企人都係咁養大我地
大陸或者其他地方 生活唔見得好陣中係咁挨過

其實樂觀睇會唔會開心點？
會唔會係因為整體風氣太負能量所以先咁諗

純粹理性討論
利申 窮小子一名

敢二三十年前你老豆都搵到女同佢結婚 都有公屋or買到樓 敢你而家有冇老婆有冇樓